[求救]黑眼圈好深

各位試過有咩方法可以除咗個熊貓眼佢

推

有隻眼膜話好有效 , 但一對要 $100 , 要連用兩三日

有無用過先

有冇鼻敏感？ 有的話冇得救

咁我收皮了

條女用過 , 好似真係 ok , 不過我嫌貴

我都有兩個大眼袋

我照鏡以為有鬼

用綠茶包

我冇...有咩方法?

噴鼻有用

+ 屋企日日吸rainbow

真係對鼻敏感有效

我都係 明明每日都訓得好夠 但就一直都勁黑勁大個眼袋

牌子呢？

我都係

其實點解鼻敏感關黑眼圈事

我都唔知 傷風感冒又關

今晚問下

我都係 無鼻敏感 訓幾多都一樣 可能血液循環唔好

打黑眼圈針

咪囉我黑眼圈黑都好似甩mascara咁

等你

眼袋唔同黑眼圈喎
Btw千年黑眼圈留名

聽聞有d療法係用針喺你個眼袋撩嚟撩去